10a主動搵人幫佢捽 有圖為證

咁撚正